2018 PCLL

讀law嘅你收到offer未
利申: UK LLB grad, 仲未有offer

拜拜👋

邊間u先

唔好灰心住，8月中會出埋最後一batch offer

Russell group
Low 2:1

係咪marginal case？

五年後嘅我

係咪外國jj都已經收到晒offer

唔計Local，其實係咪已經出左部分ft offer

你報邊間呀

City

Low成點先
如果60-62既話而家呢個時代
第一年入到機會率真係不太高
不過City好似8月中或者8月尾先出最後既offer
利申 下年報City PC

但係第二年再報有分別咩
我驚到時個分要求仲高左
其實係咪因為我冇tc
聽人講有嘅話會大機會啲

City有tc既話有priority(聽聞係)
識人報到第三年先入到(Marginal case)
如果今年入唔到可以考慮下做住paralegal一路做一路報既
不過offer都未派哂就唔洗諗咁多野住喇

想問你個朋友係有幾marginal?
我諗我機會好微
身邊嘅朋友英國嘅澳洲嘅都已經收到晒offer

我有fd 7月尾收到city rejection letter
不過佢個分＜60, 絕對係一睇就知無望個d
月中或月尾可能最後一patch offer既消息
理論上巴打你一日未收到信,一日仲有可能既

我有fd 7月尾收到city rejection letter
不過佢個分＜60, 絕對係一睇就知無望個d
月中或月尾可能有最後一patch offer既消息
理論上巴打你一日未收到信,一日仲有可能既

你喺邊到聽返嚟?
份 Application 有叫你填係咪首次申請㗎嘛
所以之後再申請係會扣分
trainee contract 方面
除非係國際大行, 否則都無幫助
求其搵個開firm 嘅 uncle 簽一張唔駛負責任嘅 contract
好多人都做到
如果真係好想入, 試下報讀目標大學嘅 LLM
睇下有無方法在成績 / mooting impress 到負責收生嗰幾個 prof

有冇hku消息

TC 根本無關係，只係問嚟睇係Law School要幫嘅多人搵工。

Conversion出分之後都派晒啦。

朋友今日收到hku offer

LLM 有用咩

llm唔係for non llb 既咩？

LLM 本身係無用, 係叫你 "睇下有無方法在成績 / mooting 方面 impress 到負責收生嗰幾個 Prof"
如果唔報讀佢嘅 LLM, 你可以有乜嘢方法接觸到佢哋?